民陣快撚啲啦屌你老母

直接宣布聽日會都唔比你開
由清晨開始包圍立法會
直接否認會議正當性
民主派議員以總辭要脅

出面啲人全部講晒聽日罷工黎晒立法會
你唔撚係比梁君彥lead住走呀嘛？
等到下星期四就收皮啦 比個官你做呀？

屌你老母死蠢閪
位又唔識上
活動又唔撚識搞
乜鳩都唔宣布就唔撚洗你做大台啦
全世界比晒機會你啦 識唔識做呀？

傻閪民陣

民陣係醒嘅就唔會成日俾人屌啦

幫推

最後機會

有民陣喺到已經輸九成

衲dee講人話

可能扮蠢啫

全世界支持你都唔敢玩 民陣

真係

直接否認會議正當性有得諗
反正70席入面有30都係唔係直選出嚟
依家仲要dq 6個
根本就冇正當性

不過要咁做首先要
1)泛民議員肯總辭
2)選出一個領袖公開發表宣言
3)以往立法會投票畀非建制嘅選民同69出嚟遊行嘅市民要同心一致支持不合作運動

第3最難做到
不過大部分相比起衝擊，大部分和和非選民冇咁抗拒
不過無論點
聽日包左立法會先算

佢地只識升級音響

民陣爭氣啦！

根本依家時勢造英雄
肯做既人就直接成為民意集中點
又唔激進
都唔知驚乜閪

民陣做到嘢香港就唔會搞到今時今日咁啦
次次都係築大台 嗌口號 唱歌仔 夠鐘叫人散水 下次再行
叫夠一百萬人出黎 最尾叫返一百萬人返屋企

最慘依家得民陣可以做到呢樣野
已經無晒在野既政黨
所有有行動力或民望既組織亦收晒皮
呢個局面販民有份造出黎
好應該負起責任

民陣唔好出黎呀唔該！

千其唔好出黎

民陣=廢老

五點記者會

2019年仲有人靠民陣

民陣話要睇住後面D阿婆大肚婆

As i say , 出動啦！